[請廣傳]8月5日當晚荃灣交通燈熄曬唔關示威者事

我8月5日當晚荃灣食完晚飯後,喺20:10在悦來坊影呢幅相,下圖顯示,交通燈無被剪線,但係無着,顯示交通燈熄唔係示威者剪線造成,依家政府想屈示威者擾亂交通,影響行車人士安全,請大家用廣傳出去,還示威者清白

[
img]

推

狗做架
用下腦

我當日早上在北區多個十字路口都發現是無受破壞，是被相關人示關左的。

我緊係知啦,
我依家幫大家fact checked,
幫手推一推俾更多人知,
thanks

請幫手推一推,先感謝你

洗撚fact check
一句有fd做工程爆料咪得

我當晚見到都覺危險,
呢個港共政權完全不理行車人士死活

我張相影到交通燈熄果陣條線仲連任,工程fd有無呢類相先?

連住

5人涉周一損壞荃灣交通燈東裁提堂
2019-08-07 HKT 11:01
分享工具 facebook twitter
五男女涉嫌在荃灣損壞交通燈，被控刑事損壞，在東區裁判法院提堂。（港台圖片）
五男女涉嫌在荃灣損壞交通燈，被控刑事損壞，在東區裁判法院提堂。（港台圖片）
四男一女涉嫌星期一凌晨，在荃灣損壞交通燈，被控刑事損壞。其中兩人另外被控未能出示身分證明文件，案件今早在東區裁判法院提堂。

控方表示，首被告劉佳妮及第四被告冼廸，仍在仁濟醫院留醫，希望押後處理案件。裁判官表示，將兩人的案件押後至星期五再處理，若兩人提早出院，則要盡快上庭。

至於第二被告陳祖澤、第三被告黃榮津及第五被告羅永恆的案件，控方表示，有待律政司指示，要求押後至早上11時再開庭，獲裁判官批准。

控罪指，首被告劉佳妮及第二被告陳祖澤被控刑事損壞，在今年8月5日，損壞在楊屋道與聯仁街交界南行線行人過路線的交通指揮燈。他們亦被控同一日，未能在規定後出示身分證明文件。

第三被告黃榮津、第四被告冼廸及第五被告羅永恆被控刑事損壞，涉嫌今年8月5日損壞位於大河道與沙咀道交界西行線的行人路交通指揮燈、西邊行人過路線的交通指揮燈，以及安全島上的交通指揮燈。

希望望張相可以幫佢地脱罪

推到有媒體報

衷心感謝大家幫手

PUSH

麻煩大家推一推,因為現在有5人被人控告喺荃灣毀壞交通燈,樓上兩張相可能可以還5人清白

一旦證明當晚荃灣交通燈一早熄咗,
就可以提出疑點,話被告無動機去破壞交通燈,由於疑點利益歸於被告,可能5人可以因而脱罪,所以請大家幫幫手

原來係咁
sorry巴打

感謝你

根據rthk報道,5人係凌晨被拉,但我果兩幅相係8月5日晚上8點10分影,所以如果交通燈一直到凌晨都係熄嘅,佢地根本無需要破壞交通燈去阻礙交通

如果有人當晚有影到荃灣交通燈狀況,不論位置係咪喺5人被拘捕嘅地點,因為咁可以透過大家唔同時間影既相或影片,證明當晚荃灣交通燈一直熄緊,5人無需要毀壞交通燈

如果有人當晚有影到荃灣交通燈狀況,不論位置係咪喺5人被拘捕嘅地點,懇請各位放圖出嚟,因為如果可以集齊不同時間點影既相或影片,就可以證明當晚荃灣交通燈一直熄緊,5人無需要毀壞交通燈

pish

Push